想同女朋友分手

如題
用咩理由好？

綠帽

實際上係咩原因？

控制慾太強
同埋好煩

每次都係佢冇啦啦嬲我
之後就喺private ig po野屌鳩我
相反佢做錯野我一次都冇話過佢
大佬呀 我都係人
忍得好辛苦呀

同你一齊好辛苦 我唔想再受你氣喇！

你幾歲，條女又幾歲

呢個咪理由

你試下唔理佢
即刻對你好返啲態度

18同17

此post已完

而家啲後生仔真係

大家都係廢青